冇聽過Westlife既一定係小學雞

My Love
If I Let you go

An empty street
An empty house

westlife 中文係咩

西域男孩

i wonder how
i wonder why
i wonder where you are

I lay my love on you
Mandy

聽過先小雞

直接唱咗 yesterday you told me about the blue blue sky

屎係黃色嘅

We had joy We had fun We had seasons in the sun

Some say love it is a river

冇聽過Backstreet Boy尸既一定係小學雞

屎係黃色既 my love

推

Westlife 有幾耐呀
呀老餅

Westworld就聽過

Uptown girl

My love係經典

聽開westlife嘅一定係九十後